所有被捕者需要眾籌紓解經濟壓力，應該搵區議員幫手

香港太撚多賤種，多到你唔信，大家亂咁俾錢同助長呢班賤種作惡無分別。

真係有需要眾籌紓解經濟壓力，搵好似鄺葆賢呢類有公信力既區議員幫手出聲做驗證，大家捐得放心，我認為係最好既方法。

推

其實森美係好典型嘅政治冷感港豬
但佢對年輕人嘅關心正常人隔住個大氣電波都feel到